(突發) 尖沙咀和理lunch!!!!!!

你懂的

Push

Up

推

Push this

師兄之前同你有玩開油頭唔見你留言
你最近個頭點

去個個post傾

之前見你話個頭有啲M
而家我都開始有啲黎料
你有冇食藥或者睇醫生